十月一日，只要落到中共面就目標達成一半，另外50%....

另外50% 就係要令自己不被捕 不受傷 不流血

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

我都好撚驚架，但輸左全香港就會變到新疆咁嗰嗰入晒集中營，所以點都要企出黎盡力做，唔係就對唔住為我哋犧牲嘅人，更加對唔對自己

要落面不如朝早去金紫荊升黑旗啦
人地室內升旗讓埋場

嗰度比71更多狗
升旗係尖咀，碼頭得，科學館出面得...etc 各區都得

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋